《香港臨時政府宣言》

《香港臨時政府宣言》
在人類文明的進程中，推翻破舊之物以建更美好之物乃必然之事，此之為人類進化之本。如舊有之政府不為人民所立、不為人民所治、不為人民所享，則人民建立屬民之政府，亦為必然之理。今香港特別行政區政府已然不為香港人民所立、所治、所享，故今日我等宣告成立香港臨時政府。

「人人生而平等，上天賦予全人類某此不可剝奪之權，包含生命權，自由權、尊嚴權及追求幸福之權。」此乃我等一直所認同及不可踐踏之真理及原則。人民為了不剝奪及不被剝奪，始建立法律及政府以保障自身及他人之權。政府一切之權力，乃源於人所賦予之權。政府如破壞以上原則，則人民有絕對之權力推翻及建立。

如今香港特別行政區政府受中華人民共和國及中國共產黨所控制，對香港人民的訴求視若無睹，不斷剝削人民之權利，不立利民之法，反而進一步剝奪人民之自由。香港特別行政區政府今日繞過立法會制定《反蒙面法》，企圖繼續壓制人民集會之權，不理會香港絕大多數的人民之意願。我等認為香港特別行政區政府已然失去人民之認可及授權，故今日我等宣布香港特別行政區政府失去其合法性，行政長官，各司、局長立即失去其職位所賦予之權。

香港臨時政府宣布：
一、 原有香港特別行政區政府各部門歸入香港臨時政府管理。
二、 原有香港特別行政區政府行政長官、各司長、各局長及副局長，各部門首長及副首長馬上離任及懸空職位，直至香港臨時政府委任。
三、 各部門馬上停止自二O一八年起所有由香港特別行政區政府所頒布之新政策，各級人員保留其職位，並維持各部門必要之日常運作，直至另行通知。
四、 香港臨時政府任期為五年或直至以全民提名及普選政府之體制及政府首長（以較短日期為准）。香港臨時政府必需在成立起計一年內籌備選舉，並於三年內完成選舉。
五、 香港臨時政府首長及各部門之臨時委任官員，在其任期結束後，終身不可擔任香港政府及公營機構之任何官職及受薪之決策人員。
六、 《香港法律》各條文暫予以保留，直至香港臨時政府頒布新法律。
七、 解散香港立法會，並於三個月內進行選舉臨時立法會，一年內重新選舉立法會。臨時立法會議員席位為七十席。其中香港島、九龍西選區十二席，九龍東十席，新界西、新界東選區十八席。

推

光復香港，時代革命

已經有人入稟 挑戰 蒙面法！

全民沽空港紙，港市，趁未收

【LIVE 直播】林鄭公布訂立《禁蒙面法》

無宣布緊急狀態下，私下立一條蒙面法，

我地先佔領任何一個政府合署或政府建築物，再宣讀宣言

推
光復香港 時代革命

先宣讀，再傾，私心毛姨姨

光復香港 時代革命

立即釋放香港臨時大總統梁天琦

Push

dklm
推呀 忍撚左佢地4個月啦
我地手足唔可以白白犧牲
係呢個政權搞撚到咁

臨時大總統的責任就係籌備選舉

天琦

《香港法律》各條文暫予以保留，直至香港臨時政府頒布新法律。
基本法?

反對緊急蒙面法，走出同溫層
Call 人出黎呀，反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

香港獨立，唯一出路

網上勇武

暫留，好快會出份臨時憲法

就星期日大聲咁讀出黎啦

憲法

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

冇槍點打

pushhhhhhhh

黎！

推！！

武裝力量呀

成立好時機，立法會手足

臨時政府正式成立

PUSH

樓主個名
推你推爆佢 唔做再乞食

新政府必須成立

push

邊度睇到 未出蒙面法已經預左會有

推你老母

推啊屌

挑戰蒙面法做咩，挑緊急法啦梗係

建築物無防守要入唔難，但要守係易
如果斷水斷電，咪死係入面囉，依家仲怕死？

推 重要野

我就覺得除左誠哥，無人頂到呢個位

Pish

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命！

推，直接做唔該

革命啦
唔單產止時代革命

逐驅共黨 光復香港

推呀！！！

臨時政府

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

香港獨立

屌 推啦你班仆街

支持腐敗政權一定要砍掉

光復香港 時代革命
香港人已無路可退

武器唔係問題
問題係你有武器但無勇氣

光復香港

咁有咩義意搶一個地方想做臨時政府但死曬

又守？ 4個月黎，仲守唔夠？

推！

唔好再斬腳趾避沙蟲啦香港人
大家點睇脫共？

推唔到都要推 推佢老母！

Pish

我相信過埋今晚會有

Hi

P牌幫推

無勇氣你可以唔蒙面

推左先

今次一定要推到上去

光復香港
時代革命

pusg

世代革命

其實好現實一個問題，無武器點成立
上面一差隻腳入嚟所有組織即場收皮

你咁樣咪即係格硬推個大台比佢
同謀殺無分別 定係你好憎佢？

push
anything i can help?

挑戰法律有撚用
挑戰政權啦

係預左死咁入去，成功咪唔使死囉

推
香港獨立

唔好理乜柒 水 電 豬肉
邊度嚟 點解決
脫撚咗共先啦屌
飼料慢慢再討論
香港咁撚多樹 食樹皮都頂到陣

只有一條路
----
【Airdrop】【文宣整合】10 月 5 、6 全民蒙面

係你話比我地知 活係中共港共之下係無好日子過

反抗
Allons enfants de la Patrie!

守一個據點，其他地方就攻啦

新政府成立

願榮光歸香港

tui

加油，光復香港，時代革命，今晚大進激

自由地死係香港，定二等公民地死係大灣區？

要推翻政府其實係要趁所有高官依家係政總包圍佢........

都講到明叫臨時,仲邊得閑一人一票選出黎

推啊

香港人
一禁即反，絕不妥協

立即獨立

dctgxh

時機到啦
推

一定要組臨時政府取代港共政權

支持

學美國整個民兵法同解禁槍支，政權再出事都可以再推翻

pish

推
推
推

臨時政府建立，應該先組織民間自衛隊，保護香港市民的財產性命安全，對於無法無天的恐怖份子(黑警)應行使拘捕權，將佢哋集體關押，直到完全接管舊政府之後先再作審訊
喺接管舊政府之後，應該先推舉一個熟悉政府運作事務的人做臨時總統，由民眾同立法會共同監督，以將政府導回正軌並且籌劃選舉
選舉完結之後香港將改組成民主政府，正式完成政權交替

Push!!!!!!要俾多d人知

解散香港立法會 而家都解散緊 立法會完全冇意義

推 101 又話成立 屌你咩 快撚d 成立喇 唔好淨講

香港臨時政府宣布：
一、 原有香港特別行政區政府各部門歸入香港臨時政府管理。

笑撚死記得出糧呀臨時政府

我要梁天琦！！！

五連

推推

推真時代革命

啱呀 蒙面法只為curtain 試緊水溫咋

ok推

獨立得未

薯片，但佢應該會拒絕

你臨時議會都未做好你點臨時政府？邊個做？點投票佢做？

認真？

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

搵人譯英文

香港國際城市
驚閪會冇野食

只有獨立

光復香港🇭🇰時代革命🗽

721 831

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

G持

推啊dllm港共政府

毛EE或者誠哥都接受

終於出場了，下一步就係要去一個全世界都見到、有象徵性嘅地方宣讀
然後就係戰鬥至死

我無野講

推
但立法會嗰項係咪打錯咗 全港選區加埋都係得40席 另外嗰30席邊到嚟

終身不可擔任公職，係盡量保障臨時政府首長要係無野心的人

改制，取消功能組別，原地區直選議席X2

光復香港時代革命

手足起革命喇

推！我地要推翻現有政府！！！

Time to establish our own government. One that is built on people's votes

唔推

推！！！

pppppppp

呢個岩

的確好多野明知困難都無得揀
光復香港 時代革命

留名

lm

大家要去銀行攞定堆現金旁身，和去超市掃罐頭及乾糧，買定蠟燭、水等準備好隨時水、電、煤停止供應，因為各發電廠、分區配電站等可能會被攻擊，到時大廈的抽水泵也會停運。

個人認為，第一步，將所有政府建築物既旗，換上香港臨時政府國旗

出埋英文版啦

推 今晚區區一齊讀

香港獨立！

要有人執行先有用
又喺度打飛機

call返梁繼平巴打嚟頂得唔得
佢開咗樣 又喺海外
起碼唔喺香港 比較安全

P牌五毛又一件

武裝部隊呢？

係可以
但內容要包括向外國求援兵
請參考美國獨立宣言

光復香港 時代革命！

光復香港！
時代革命！

講左4個月麻包袋，1單都無

即管用臨時政府嚟打j啦

其實個問題係， 有冇人都肯流血，肯犧牲。 一個政府比人拉晒， 仲有第二班人宣布做臨時政府，只要最終係經選舉產生，拉唔晒所有人一樣會贏，問題係每個都怕做出頭鳥，冇幾個人先宣布臨時政府，就點都做唔到。 槍都係同樣道理，1個人對1隻狗，人哋有槍當然唔會贏，但係如果做到6個人一齊搶呢，有槍都冇用，佢得6發子彈，用晒就阻唔到你，到最後，係睇夠竟我哋有冇決心，有冇勇氣。 之前成日話20%既日反抗政府會事成，點解我哋唔得ar!? 因為我哋冇20%，不畏死亡既人囉, 冇決心只會慢慢一個一個比人拉去新屋嶺，整到殘廢。大家幾時肯改變ar!!

gchi

今晚各區見

sorry任何一個泛民我都唔想支持

原有香港特別行政區政府各部門歸入香港臨時政府管理。
How?
起碼都要霸個地盤先啦

Gfhksdgm

係時候要求港獨啦

一個領袖都出唔到，點成立臨時政府

開始立憲

英文版呢，快搵人寫!

宣言讀完唔會即刻實行到，要打返黎，係for你出師有名
美國讀完獨立宣言都唔係即刻獨立到啦

劉仲敬

1.勇武路線：海外港人如黃台仰、梁繼平可把握國際關注尚未移離香港嘅時機，成立流亡海外嘅香港共和國政府，設外交部門、文宣部門。人唔使多，幾百人就夠。總部喺華盛頓等人類文明核心地區，主責吸引國際目光，等待政治時機（如支爆）即可在國際扶持下上台。
強烈建議敢死隊去做依個工作，佢地接受美式軍事訓練，點都好過由班文人去做。
關鍵時刻可進軍香港，利用美國制海權針對香港島仔上去插旗，同一個警崗嘅警力搏鬥後插旗象徵式佔領，形同71佔領立法會一樣獲國際關注，此後獲國際支援已經唔係難事。
之所以要海外流亡政府，因為冇政府嘅軍隊只係亂軍、叛亂，幾十人死亡好可能只係新聞數字；而冇軍隊嘅政府，隨時可以搖身一變變成當政政府，可以招納義士，可以籌募經費，總部安喺華盛頓，就算只係幾個人傷亡嘅小衝突通過符號政治下嘅渲染，會變成轟轟烈烈嘅戰事。

2.和理非路線：留喺香港，組成各個細單位嘅組織，藉此獲得廣泛民意支持。與其去爭區議會之位，不如由民眾發起不合作運動迫使區議員跟民意去推行政策，然後用同樣邏輯，各細組織聯合，迫使政府都跟區議員一樣去同底層嘅民眾組織談判、妥協或者鎮壓，團結工會嘅方式去長期抗爭。
之所以用區為單位，係因為錢唔可以再係唯一價值，信仰、同鄉，甚至家庭等意識形態已過時，淨返嘅利益共同體我淨係諗到區（幾個屋邨嘅大細）。
區整合成一個共同體，當區內嘅商戶同業主都係我地嘅一部分，區內嘅公司唔再係搵錢至上嘅組織，業主亦可以收小d租金。基於對共同體嘅向心力，我地可以構思唔同方式去達至互惠互利。例如將原本屬於業主同商戶嘅利潤一部分攞出嚟去取代政府搞公營事業（教育、醫療）。冇共同體大家只係經濟動物，有共同體大家至少會肯投資社區嘅未來，而自己嘅主體性就係咁樣建立，政治方式就係咁建立民族。英格蘭人、美國人就係咁嚟。當然，過程遇到嘅阻力不下於甘地、孟德拉，但相信和理非嘅人應該會預見到依類事情。

和理非同勇武互相利用、合作，和理非遭打壓表達列寧黨國嘅卑劣，為勇武行為正名；勇武則負責養精蓄銳、爭取外國媒體曝光，靜待時機。和理非創造民族，組成利益共同體對抗共產黨嘅顛覆活動；勇武爭取海外關注，帶領義軍驅逐共黨。兩邊都要升級。

得誠哥有地可以守，有公司有員工有糧倉

要英文版
要區區讀!
要求國際援兵!

立左憲先
d位求其搵幾個講野叻賣樣好睇既塞左佢就得
但真係要寫左憲法先

出面開新po講?

建議沙田政府合署做臨時政府總部

終極攬炒

1. 寫憲法
2. 要英文版
3. 今晚區區讀
4. 要求國際援兵

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

香港臨時政府正式成立

P牌推唔到

第五條機智

召喚《香港國憲法》

TUI

快 今晚行動

pusj

唔再覺得宣言係天方夜譚。推！！！！

成立！

香港獨立 驅逐支畜

要攻入邊個位先可以宣言？

人地肯唔肯跟你玩先

睇到笑咗，各部門歸入新政府? 你出糧呀？ 夠唔夠頂呀？ 驚你一個月都唔夠頂

誠哥有得諗

支持理念
但篇飛機文好on9

agger

1

庫房歸入新政府會無糧出？

管錢既都歸入新政府咪有錢

good

［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

支持你
但爆入立法會果時咪又讀過
之後咪又係無人理
今次大家唔好再係咁啦

推呀，向全世界宣告

已經冇得再拖

推
但出來講無用
要諗方法武裝分子
唔講解放軍
如果警察都打唔贏可以讀完收皮

p仔都要推

wa

時代革命

不如大家一齊去北極建國。過多十年8載話唔埋我地可以統治地球

唔需要有總統

係時候要廢左港共呢個政府了

香港人反抗

推爆佢

有冇手足譯英文？

，

推
香港人 反抗！

一、 原有香港特別行政區政府各部門歸入香港臨時政府管理。
唔係 U no gun 論，但係就第一項已經真係做唔到。大把公務員自私到仆街又怕事，就算佢地心入面黃，最多都係收工用半個鐘集下會咁。藍絲反而唔洗理

好似有手足成立咗香港臨時議會
入去支持人地啊

誅除共黨 獨立香港

liberate HK revolution of our time

721

反 佢 老 母

太老了

香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命

光復香港
時代革命
臨時政府

推 光復香港 時代革命

記住呢一份宣言係贏咗先有用，你未贏梗係全部都唔理你啦。但贏咗嘅話呢份宣言就有佢嘅效力，咁樣先至實行到。
都係果句，呢份野係俾你出師有名，唔係勝利宣言

有無得好似夜神起義咁成立臨時政府咁審判班毒瘤狗官

軍隊？
暫邀美軍作駐守
之後三個月徵兵並訓練

光復香港，時代革命。

推呀

宣佈成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支

up

冇大台

最終目標：香港獨立

唔洗再叫六大訴求

光復香港！

光復香港 時代革命
要英文版！！！！

打飛機無用 希望真係有人讀

做撚咗先，個政府唔會再等我哋慢慢嚟

忍無可忍 支持！

今晚唔係end game 小心

香港起義

有雞先定有蛋先既問題
冇臨時負責人邊個負責選舉?
不過而D野到時再諗

已經無得揀

Help push

721 831 新屋嶺 101

呢個先係攻勢，要全世界都知。

快推

推
721 831 101

今晚就要宣讀！！

推
現時呢個政府唔代表人民

推爆
Fight For Freedom
Stand With Hong Kong

口罩照戴
口號照嗌

逮捕黑警

香港人還拖！

手足，香港臨時議會可能可以同你合作wor

點幫手

p

上街，佔領，宣讀宣言

推呀

點解咁重要嘅post上唔到頭幾

依家就行條臨時議案廢左蒙面法佢

血和淚的戰爭要開始

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

兵貴神速

咁今晚要攻禮賓府

Yay

推啊
香港需要獨立

p牌幫推

光復香港 時代革命！！

呢場仗為新香港而打

今晚一定要宣言畀全世界！

還政於民

其實各級公務員只要唔聽司局長指令、架空佢地就得，庫務局直頭唔安排出糧俾班撚屌啦

巴士底監獄搶天琦出黎先

借個位黎，我P牌推唔到
香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面

Tui

等星期三

要普選立法會一定要單議席單票制
或者當區有幾多席就一人有幾多票
要講清楚現行既直選比例代表制都係不公義體制既一部分

老老豆豆，今時今日真係和勇都服既真係得佢一個

推爆你

推呀！

推呀屌

林鄭係非法政權

獨派要支持

只有香港普選產生先係合法政權

同時要獨立！

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

天琦做臨時大總統啦！
和勇都服！

只要推倒極權，人民會自動做岩既選擇，所以而家講邊個做總統係咪弱智

屎

臨市政府第一樣要做既野係尋求外國軍隊庇護
冇武力抗衡對家只會玩大屠殺

推

香港獨立

Hong Kong needs international support

喂屌點解冇人推

P牌,推唔到但留言支持

[抗爭出路]成立臨時政府

馬上施行

831

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

我不承認香港警察部門為執法機構，我拒絕警務人員對我行使執法權力。

誅除共黨
獨立香港

推翻腐敗政權

推啦屌

推到世界末日！！！

巴士底之役

今晚係我哋宣告臨時政府嘅好時機

推，成立臨瞓政府

因政府立法機關已失效，今晚隨即宣佈不承認特區行政機關

P牌仔都要推！

推到試熱門！！！！！！！！

仆街林鄭

Are u ready ? HongKonger !

等咗好耐

鬥落去就會贏，唔好再死守然後被捕

再推

支持，可以點幫手？

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

P牌仔推唔到支持

香港臨時政府正式成立.........

岩

光復香港！

1000